[求起底] 有冇人識依條女

好正

我識佢

佢講野好低b呀

琴日同佢食完飯

識又點？ 你連同佢做fd都無資格

叫咩名，以前識得有個女仔同佢幾似樣

叫Remi
之前讀城大

搭單問ok?

尋晚屌完

屌過 臭嘅